巴塞球迷算唔算有被害妄想症？

成日一拎唔到冠軍就發癲